[開工大吉]2018 Summer Intern扮工吹水區

禮拜一正式開工

做到隻狗咁

返緊工喇大家？

好驚第一日返工
唔知點識人同埋好驚做錯野

冇事既
個個都係咁架

圍爐

我諗大部分都係..做得個2-3個月都好難比野你做

Summer你想人地畀咩嘢你做呀
教兩教就走哂人，浪費資源教你做嘢做乜鳩
政府逼啲公司開位咋

點逼？

企業良心個啲乜乜乜，要求公司開啲實習位出去

番左幾個禮拜 已經覺得好攰

禮拜二就要開工

番工等車好熱

開始扮工了

加油呀各位

又開始返工

今日lunch要同同事farewell
屌都唔知會唔會屈我夾錢

老世唔係唔請呀嘛

做政府悶死

冇野做但係要扮工

太早早曬d野 入左toilet 扮柯屎 等收工

返左一個禮拜留名

唔駛ot唔駛搬抬算輕鬆啦

好攰 係office個心理壓力好大

公司零女人，大家男人老狗有傾有講好自在

好同意 仲要上司俾我既野我又唔係幾識做 問多幾次我又驚個上司會覺煩
真係日日返工都覺得心很累

你哋返幾點

8
好撚悶

比野做
乜details 都唔知
又唔識做
想問下 係咪intern做到d野勁垃圾
都唔會有幾大後果？

係
因為你做得個一兩個月
點會比重要野你做
個個煙腸都係做垃圾
利申煙腸仔

返9-6 日日返工坐到放工
原本以為好爽 但其實好撚悶

今日第一日返工

我翻930到6
通常上妟認真做做到12點就hea到45分放lunch
食一個鐘lunch 之後又hea到2點15再做下野
5點停手打下email 執下枱去toilet 打下機 洗下杯
5點59分30秒熄電腦 6點準時行出門口

大家記得set Yahoo做首頁

唔係sandwich program點會跟到多啲大project

好悶..

大家放飯未

未

仲未開工嘅入嚟留一留名先

頂你啦 扮得好苦

上年扮工扮得勁自在 今年忙到要ot 又多野學

其實intern R野做會唔會好造作

TGIF
今年冇人返intern?

我覺得唔會
冇野做好撚悶

返咩行業呀巴打

banking

好悶好悶好悶 又冇嘢做又學唔到嘢
senior見我無嘢做都會幫我r下manager有冇野幫手 但全部都係scan少少野就搞掂
扮工好辛苦呀

拖長嚟做

咁勁

個post冇咩人
大家都未返？

未返工？

巴打翻啲乜 點解會咁得閒

第一日返工

放左3日之後好想resign

18fg黎睇下各位做成點

今日有冇新人加入？

搞咩呀ching

真扮工

好想放summer holidays

我做緊份工，收入勉強可以，中意請假就請假
包食飯，返11點收8點，紅日休息。

琴日見左份工 ，收入有18000至25000，但係唔會有假放，因為屬於24小時on call , 突然間有突發事件你都要處理，不過沒返工時間，沒上班地點，總之你搞得掂，老闆俾你既事做好，唔會理你去左邊

大家學得點？

覺得點

第一日返已被屌

返咩工呀？

好似冇左自己人生喎on call 36小時

係，不過最搞笑係沒返工時間，沒上班地點
但又好困身

Acct intern

有野學下做下咪好

好過我Scan足一日野

扮工扮得好苦.

又一日~~

樓豬返咩

返細公司

又放完lunch喇

好眼訓呀屌

咩工黎

唔講得，費時俾佢睇到

Intern同入邊d人唔太熟是否正常？
即係d人唔係好理你 得一兩個一日講幾句咁
食飯都有飯腳咁 但搭唔到爹 話題完全唔岩 所以全程玩手機
有時d人當你透明

得個個兩個零月有咩所謂
當然如果有其他intern會更好
至少有飯腳

個個做到隻狗咁
我就扮工扮一日

Big 4?

Big你媽，我也想迫

巴打讀咩科

有冇番emsd嘅巴絲

晚晚做到兩三點先走

返咩工咁誇張
搏return offer?

Big4 狗 做緊annual audit

TGIF

眼訓到想死

做consultant要寫timesheet,
冇野做仲慘過有野做

想知如果CBRE finance dep定bea hr dep intern對cv會好d? 第日想做bank

利申 bea開緊工 要CBRE offer 就要quit bea

中環平價lunch有咩好食 老細同其他super去開會冇人請

唔識 但係finance>hr I think

有冇返tax intern 既巴絲
小弟岩岩返工仲做緊文書上既野

can.teen

屌而家返緊個地盤intern
朝朝要幫d地盤佬點名
聽落好簡單但極之濕鳩 d指令一時一樣
一時又話淨係點自己公司果d工人 一時又要連sub仔都點埋 一時又話要收晒d白卡
屌佢老味on99 今朝射個靚波先

好悶 R咗一兩次啲senior又冇乜嘢搞

jp morgan summer analyst

返office 真係好唔慣
本身個人勁大汗 日日總要着恤衫西褲返工
基本上放工番到屋企件底衫係濕曬
總要每日番9放6 完全冇曬生活
日日番到屋企食下飯又要準備聽日返工
最慘係人工勁低

巴打係有去完cbre fin dept既interview之後有offer?

咩team 分享下人工

未開工

政府工表示遲到早走早放飯

係邊到做？

仲唔開？

雖然只係返左一個星期 但我諗我唔出聲問既話site都冇得我落 相都冇得影番兩張留念
日日都係幫手執頭執尾 仲要做到開學
之後poly wie份report點樣吹

返Intern返到勁hea
揾下嘢做先過到日晨

我都係差唔多
冇乜實質貢獻

Same 個心過意唔去

統計處

有interview好想做
但果陣唔係香港去唔到
下星期二番保險intern

邊間

好悶

same

R啦 怕咩

怕阻到其他人做嘢 同埋都冇乜比到我做

點解你地可以休閒到呢個地步....好葡萄

我忙到電話由9點鐘97%電，到收工個陣都仲有45%
無停過手

返到屋企都要做

巴打咩行業

design
有同學份intern日日做到10點先走

又一日

TD第一日返工悶到死

仲有好多個禮拜等緊你

每日返工放工完全冇自己時間

淨坐 又唔可以訓 要扮工
又冇電腦用

好羡慕你可以悶

返好遠？

勁慘..

慣左冇野做，而家雖然6點半番到但係12點就要訓（7點半起身）扣埋食飯感覺上完全冇咩自由時間，想像唔到Grad左要咁番仲要ot會點

又開工..

放完3日假慣左夜訓
較唔返個生理時鐘

same...
日日勁早訓教
自己時間得返5個鐘倒

一日有5個鐘都唔夠咩

我相反..返工慣左早起身 放假都8-9點醒

廢青習慣15個鐘都係我嘅

呢樣真
返工冇晒自由時間

開工

加油

其實都係鳩坐
有啲資料睇下咁囉

我都係呀清

Intern就係放個人係到坐

D同事個個都見到我玩電話...除左我上司

intern第一日 個見完個supervisor
佢話一陣比啲濕碎野我做下 然後就冇然後啦 坐左成日冇野做又唔比玩手機

冇野做

慣左..

聽日先開工

返第二日，有dd 野做，做完就剩坐

做狗

做政府intern同事好好人
日日都好開心

準備轉工

Summer都轉咁chur?

有冇人完全跟唔到 唔識做

頭幾日慢慢嚟啦 最緊要比心機 加油

Everyday 扮工

+1

今日開始跟到 本身唔係好敢問 但係我呀頭都好好人 好有耐性 又叫我唔好ot 走先

X3
19政府INTERN
好尷咁睇DOCS

政苦煙腸
返第二日
悶到傻，日日鳩坐冇嘢做
又冇電腦用
淨係玩電話 屌

Diu返果份intern難到PK...日日都聽唔明
利申consulting

consulting?

無野做好撚悶

無野做袋人工其實好正

到你畢業返工日日做到七八點先敢走就會想喊

邊間？

consulting即係big3個隻?

返左工一日 電腦都未有 冇任何doc比我睇
齋坐咁扮工

Same here
So lonely

同志
9fingfing左3日

返local cpa firm依家日日係度hea坐，每日準時收工

今日第2日

附近有無第個部門嘅intern?

灣仔？

big 4 management consulting

坐足成日坐到腰痛

Big4 advisory咁fit 巴打唔使搵grad job la

做得consulting 都會想aim MBB啦

MBB 其中一間intake返5個。。仲要3個海外，太離地

[member]kp定pwc?

今日book左個meeting room訓教

返environmental officer intern 覺得自己唔係好岩呢行

有無人唔鐘意自己返緊果份intern

我都想扮工